有冇人覺得箍牙既女仔特別正？

冇人覺

而排興奶鐵閘？

有有有
真係好想瘋狂奶佢哋排牙

agger

係 好正

不懂欣賞

有冇多d箍牙妹相

見過張箍牙港女拎住杯starfuck好靚

上面條女冇箍你都覺得正喇
咪又係睇樣

但係會加分

相

推同有多啲同好為止

箍緊牙又鍾意笑既女仔

好正

鋼線好靚

係

含撚好易刮損條j架

可以一戰

成口毛

箍緊牙時想笑又怕醜唔敢笑個表情好正

再推

好撚痛

推

除鋼箍你咪覺得無咁靚

只得一名同好

Agger... 我都箍緊牙

利申：巴打

瀨鐵閘ff同佢地打車輪

識貨

今日有見到個箍牙既女仔 初戀既感覺

沒有方法能阻止我對箍牙女仔的愛

呢條cool牙台妹幾正

已follow

好兄弟

箍牙嘅女仔含落好舒服

真係乜撚野人都有

唔覺

箍緊，就拆箍

一卡住啲毛

但我覺 pmed

點會卡

巴打識野

巴打 不如我地放棄啦

唔得！

尋找更多同好

呢個是咪Taylor swift

兩個箍牙嘅打茄輪會 框框聲
定係金屬磨擦嗰種吱吱聲

諗起都正

其實箍牙對打車輪無影響(如果條女唔奶你排牙)

樓豬可唔可以po啲箍牙妹圖比我過目下 好頂癮

發現同好

一陣搵下

俾箍緊牙既女含好正

話說 口爆完 可能箍緊牙
特別大味

講到尾咪又係睇樣

ex箍過牙
而家反而無嗰時咁靚

係特別正，唔靚既箍牙之後都會加分

識d野

召喚28歲（未破產） 巴打

chi sin

hi

箍牙痛到仆街

Hi

你好靚

含含下隻牙甩左

唔會囉

唔知唔好亂講

好撚變態

睡前一推

唉

繼續推行

屌打多咗個字

最正係佢地想笑又唔敢露齒個個含羞答答嘅樣

好撚正呀

會勾住啲毛，咪試

不會的

永不放棄的小伙子

箍牙嘅仔正啲

正呀 條女之前箍牙成日奶佢啲牙同牙箍

我都好想奶呀

Same here

推呀呀

一起身就推

努力推

其實棚牙會好撚多菌 成日痴住啲牙屎 你屌埋我果份
利申以前箍依隻 錫果時會勾到男朋友個口

感覺會好撚臭

知道

會刷的 錯誤想法

識玩ching!女朋友都係鋼牙
但就黎拆
條鐵線同啲牙釘先係本體

雖然我冇女朋友，但我認同你既講法

醒後一推

晚飯前一推

唉屌你推乜鳩
我都比咗個ig 拋磚
你自己都唔比啲力水出下貨

幫手啦

睡前輕推 聽日會搵圖

28歲巴打我地係咪係時候放棄了

多謝

pmed

邊有咁易放棄？
我哋對箍牙妹嘅愛係一生一世㗎

加油
利申唔鍾意𡃤鐵閘

信念差點動搖了 箍牙妹我愛你啊

無聊時一推

點解會咁正

認同嗎

我都覺

究竟俾箍牙既女仔含係咩感覺

一個字：正

雖然我未試過

將來一定有機會！

睡前再推

覺

利申:絲 箍緊透明

Pmed

覺 一定係潛力股

覺得有d 恐怖

你都痴撚線

推呀推

。

push

留名

同好

正

淨喺覺得會臭到pk 同好邋遢

咪係 點會臭

玩到咁偏？

好靚啊！巴打我愛你

太靚了

巴打仲未瞓？

好撚正

叫我？

係囉,咁撚正

落左妝

p
u
s
h

箍牙界代表：Angelababy
箍完成個樣唔同哂

識野

早晨

冇人

樓主呢？

係到

呢幾日好忙 馬上推

終於都番嚟

要你等待了

諗起都扯扯地

巴打放棄了 ？ 由他沉吧

現在剩下我獨推 誰明白這個傷心的腸仔

相就冇
片就有一兩條既

我覺得佢幾正

唉
忙

好青春feel

...

痴撚線